表白衰左

心情複雜 毒撚第一次咁就冇左

唔使咁灰，起碼你試過
以後大把機會，總好過做毒撚鐘意人又唔敢表白，連機會都冇
巴打加油

有無$$ make it rain先

係咩高富帥

表白之前連自己既成功率有幾多都估算唔到既 通常都失敗居多

唔緊要嘅，再接再勵囉
人生就係咁架啦

留得青山在 那怕無柴燒

新一年好開始

初初都想算數 但係又唔想錯失機會

衰左唔緊要，起碼唔會後悔

衰多幾次就會成功
我男朋友同我一齊之前衰左畀四個女仔

巴打以後真係5好5好再表白啦
多數死緊的
除非你確定水溫都幾好

呀叔明白到要跌過痛先會成長，你樓上班鳩吹話乜嘢冇勝算抵你死

利申 衰過第一次就冇再衰過的溝女王

我而家同個女仔講我唔會放棄 係咪好打擾人

巴打

尋晚出街前多謝你

巴打幾大

I know that feel bro
兩日前同你一樣 個人頹晒
夜晚搵左friend 傾心事 飲下野
而家又變返一條好漢
頂住呀

18

未試過表白

今朝訓醒就諗起班兄弟

冇錯 唔好令自己有遺憾

其實毒撚一個更開心

塞翁失馬呀 最落難時就分到邊d係好朋友
好好珍惜班兄弟

下個會更好 巴打加油

大把機會失敗

拍拖邊洗表白

我都想

身體接觸已經反映出佢想唔想同你一齊

毒撚邊會咁大膽

好多細節都會表現到，佢當你朋友定對你有好感

Yes

加油！下次會得嫁啦

唔好死纏爛打啦 move on啦巴打

其實冇必要就唔好表白

依 D 濕鳩只係敢選擇回一 D 扮撚哂好人安慰佢既人

樓豬依 D 濕鳩唔會聽架啦

邊 D 會聽 ?

「好慘呀 巴打, 繼續努力呀, 你下年一定會遇到畀你成功表白既女仔」

祝你新年快樂

咁你都排得幾後喎
仲好意思講

數學屎 計錯

唔會放棄只會令條女覺得好煩，唔會感動到佢架

個女仔唔應承就係唔應承 對你有好感先會有感動嘅存在

卜卜脆 大把機會啦

你預左架啦

同意
過來人
你死纏只會令佢反感
當年我搞到比人block先識醒
係鍾意你就唔會拒絕你啦

同鍾意既人講新年快樂佢都冇覆我
唔洗問都知收曬皮

hi 前排我都表白衰左

佢有無仔先

有我就唔搞人